HSBC BWF WORLD TOUR FINALS 2020 Finals: Anders Antonsen v.s. Viktor Axelsen

Set 1:
Q1: Which player won the game? How many points did the winner get?
A1: Anders Antonsen won the game with 21 points.
Q2: Which player lost the game? How many points did the loser get?
A2: Viktor Axelsen lost the game with 16 points.
Q3: When the winner won the game, which type of win reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A3: Anders Antonsen got 10 points because opponent goes out of bounds.
Q4: When the loser lost the game, which type of lose reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A4: Viktor Axelsen lost 10 points because goes out of bounds.
Q5: Which ball type did the winner get the most points with? How many points did the player get?
A5: Anders Antonsen got 4 points by smash.
Q6: Which ball type did the loser lose the most points with? How many points did the player lose?
A6: Viktor Axelsen lose 5 points by lob.
Q7: Did the winner come from behind and win the game? If yes, which ball type did he use to overtake the lead? And what were the scores at that time?
A7: Yes, Anders Antonsen used smash to overtake the lead at 10:9.
Q8: How did the winner end the game?
A8: Anders Antonsen ends the game because wins by landing by wrist smash.

Set 2:
Q1: Which player won the game? How many points did the winner get?
A1: Anders Antonsen won the game with 21 points.
Q2: Which player lost the game? How many points did the loser get?
A2: Viktor Axelsen lost the game with 17 points.
Q3: When the winner won the game, which type of win reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A3: Anders Antonsen got 8 points because wins by landing.
Q4: When the loser lost the game, which type of lose reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A4: Viktor Axelsen lost 8 points because opponent wins by landing.
Q5: Which ball type did the winner get the most points with? How many points did the player get?
A5: Anders Antonsen got 4 points by smash.
Q6: Which ball type did the loser lose the most points with? How many points did the player lose?
A6: Viktor Axelsen lose 4 points by return net.
Q7: Did the winner come from behind and win the game? If yes, which ball type did he use to overtake the lead? And what were the scores at that time?
A7: Yes, Anders Antonsen used rush to overtake the lead at 4:3.
Q8: How did the winner end the game?
A8: Anders Antonsen ends the game because opponent goes out of bounds by drive.

Set 3:
Q1: Which player won the game? How many points did the winner get?
A1: Viktor Axelsen won the game with 21 points.
Q2: Which player lost the game? How many points did the loser get?
A2: Anders Antonsen lost the game with 5 points.
Q3: When the winner won the game, which type of win reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A3: Viktor Axelsen got 11 points because opponent goes out of bounds.
Q4: When the loser lost the game, which type of lose reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A4: Anders Antonsen lost 11 points because goes out of bounds.
Q5: Which ball type did the winner get the most points with? How many points did the player get?
A5: Viktor Axelsen got 2 points by long service.
Q6: Which ball type did the loser lose the most points with? How many points did the player lose?
A6: Anders Antonsen lose 3 points by lob.
Q7: Did the winner come from behind and win the game? If yes, which ball type did he use to overtake the lead? And what were the scores at that time?
A7: No, Viktor Axelsen did not come from behind.
Q8: How did the winner end the game?
A8: Viktor Axelsen ends the game because opponent goes out of bounds by passive drop.