Denmark Open 2018 Finals: Kento MOMOTA v.s. CHOU Tien Chen

Set 1:
Q1: Which player won the game? How many points did the winner get?
A1: Kento MOMOTA won the game with 22 points.
Q2: Which player lost the game? How many points did the loser get?
A2: CHOU Tien Chen lost the game with 20 points.
Q3: When the winner won the game, which type of win reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A3: Kento MOMOTA got 7 points because wins by landing.
Q4: When the loser lost the game, which type of lose reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A4: CHOU Tien Chen lost 7 points because opponent wins by landing.
Q5: Which ball type did the winner get the most points with? How many points did the player get?
A5: Kento MOMOTA got 2 points by rush.
Q6: Which ball type did the loser lose the most points with? How many points did the player lose?
A6: CHOU Tien Chen lose 5 points by return net.
Q7: Did the winner come from behind and win the game? If yes, which ball type did he use to overtake the lead? And what were the scores at that time?
A7: Yes, Kento MOMOTA used return net to overtake the lead at 16:15.
Q8: How did the winner end the game?
A8: Kento MOMOTA ends the game because wins by landing by net shot.

Set 2:
Q1: Which player won the game? How many points did the winner get?
A1: Kento MOMOTA won the game with 21 points.
Q2: Which player lost the game? How many points did the loser get?
A2: CHOU Tien Chen lost the game with 15 points.
Q3: When the winner won the game, which type of win reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A3: Kento MOMOTA got 8 points because opponent goes out of bounds.
Q4: When the loser lost the game, which type of lose reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A4: CHOU Tien Chen lost 8 points because goes out of bounds.
Q5: Which ball type did the winner get the most points with? How many points did the player get?
A5: Kento MOMOTA got 5 points by smash.
Q6: Which ball type did the loser lose the most points with? How many points did the player lose?
A6: CHOU Tien Chen lose 4 points by lob.
Q7: Did the winner come from behind and win the game? If yes, which ball type did he use to overtake the lead? And what were the scores at that time?
A7: Yes, Kento MOMOTA used lob to overtake the lead at 5:4.
Q8: How did the winner end the game?
A8: Kento MOMOTA ends the game because opponent goes out of bounds by push.

Set 3:
Q1: Which player won the game? How many points did the winner get?
A1: CHOU Tien Chen won the game with 21 points.
Q2: Which player lost the game? How many points did the loser get?
A2: Kento MOMOTA lost the game with 16 points.
Q3: When the winner won the game, which type of win reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A3: CHOU Tien Chen got 7 points because opponent goes out of bounds.
Q4: When the loser lost the game, which type of lose reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A4: Kento MOMOTA lost 7 points because goes out of bounds.
Q5: Which ball type did the winner get the most points with? How many points did the player get?
A5: CHOU Tien Chen got 2 points by smash.
Q6: Which ball type did the loser lose the most points with? How many points did the player lose?
A6: Kento MOMOTA lose 3 points by lob.
Q7: Did the winner come from behind and win the game? If yes, which ball type did he use to overtake the lead? And what were the scores at that time?
A7: No, CHOU Tien Chen did not come from behind.
Q8: How did the winner end the game?
A8: CHOU Tien Chen ends the game because opponent goes out of bounds by lob.