YONEX Thailand Open 2021 QuarterFinals: Anthony Sinisuka Ginting v.s. Rasmus Gemke

Set 1:
Q1: Which player won the game? How many points did the winner get?
A1: Anthony Sinisuka Ginting won the game with 21 points.
Q2: Which player lost the game? How many points did the loser get?
A2: Rasmus Gemke lost the game with 14 points.
Q3: When the winner won the game, which type of win reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A3: Anthony Sinisuka Ginting got 9 points because wins by landing.
Q4: When the loser lost the game, which type of lose reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A4: Rasmus Gemke lost 9 points because opponent wins by landing.
Q5: Which ball type did the winner get the most points with? How many points did the player get?
A5: Anthony Sinisuka Ginting got 3 points by rush.
Q6: Which ball type did the loser lose the most points with? How many points did the player lose?
A6: Rasmus Gemke lose 2 points by lob.
Q7: Did the winner come from behind and win the game? If yes, which ball type did he use to overtake the lead? And what were the scores at that time?
A7: Yes, Anthony Sinisuka Ginting used lob to overtake the lead at 6:5.
Q8: How did the winner end the game?
A8: Anthony Sinisuka Ginting ends the game because opponent fails to clear the net by cross-court net shot.

Set 2:
Q1: Which player won the game? How many points did the winner get?
A1: Anthony Sinisuka Ginting won the game with 20 points.
Q2: Which player lost the game? How many points did the loser get?
A2: Rasmus Gemke lost the game with 5 points.
Q3: When the winner won the game, which type of win reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A3: Anthony Sinisuka Ginting got 7 points because wins by landing.
Q4: When the loser lost the game, which type of lose reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A4: Rasmus Gemke lost 7 points because opponent wins by landing.
Q5: Which ball type did the winner get the most points with? How many points did the player get?
A5: Anthony Sinisuka Ginting got 3 points by rush.
Q6: Which ball type did the loser lose the most points with? How many points did the player lose?
A6: Rasmus Gemke lose 3 points by return net.
Q7: Did the winner come from behind and win the game? If yes, which ball type did he use to overtake the lead? And what were the scores at that time?
A7: Yes, Anthony Sinisuka Ginting used net shot to overtake the lead at 2:1.
Q8: How did the winner end the game?
A8: Anthony Sinisuka Ginting ends the game because opponent hits the net by smash.

Set 3:
Q1: Which player won the game? How many points did the winner get?
A1: Rasmus Gemke won the game with 21 points.
Q2: Which player lost the game? How many points did the loser get?
A2: Anthony Sinisuka Ginting lost the game with 19 points.
Q3: When the winner won the game, which type of win reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A3: Rasmus Gemke got 6 points because opponent goes out of bounds.
Q4: When the loser lost the game, which type of lose reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A4: Anthony Sinisuka Ginting lost 6 points because goes out of bounds.
Q5: Which ball type did the winner get the most points with? How many points did the player get?
A5: Rasmus Gemke got 2 points by rush.
Q6: Which ball type did the loser lose the most points with? How many points did the player lose?
A6: Anthony Sinisuka Ginting lose 5 points by net shot.
Q7: Did the winner come from behind and win the game? If yes, which ball type did he use to overtake the lead? And what were the scores at that time?
A7: No, Rasmus Gemke did not come from behind.
Q8: How did the winner end the game?
A8: Rasmus Gemke ends the game because wins by landing by smash.