YONEX Thailand Open 2021 Finals: Viktor Axelsen v.s. Ng Ka Long Angus

Set 1:
Q1: Which player won the game? How many points did the winner get?
A1: Viktor Axelsen won the game with 21 points.
Q2: Which player lost the game? How many points did the loser get?
A2: Ng Ka Long Angus lost the game with 14 points.
Q3: When the winner won the game, which type of win reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A3: Viktor Axelsen got 6 points because opponent goes out of bounds.
Q4: When the loser lost the game, which type of lose reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A4: Ng Ka Long Angus lost 6 points because goes out of bounds.
Q5: Which ball type did the winner get the most points with? How many points did the player get?
A5: Viktor Axelsen got 6 points by smash.
Q6: Which ball type did the loser lose the most points with? How many points did the player lose?
A6: Ng Ka Long Angus lose 3 points by lob.
Q7: Did the winner come from behind and win the game? If yes, which ball type did he use to overtake the lead? And what were the scores at that time?
A7: Yes, Viktor Axelsen used clear to overtake the lead at 2:1.
Q8: How did the winner end the game?
A8: Viktor Axelsen ends the game because wins by landing by smash.

Set 2:
Q1: Which player won the game? How many points did the winner get?
A1: Viktor Axelsen won the game with 21 points.
Q2: Which player lost the game? How many points did the loser get?
A2: Ng Ka Long Angus lost the game with 14 points.
Q3: When the winner won the game, which type of win reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A3: Viktor Axelsen got 9 points because opponent goes out of bounds.
Q4: When the loser lost the game, which type of lose reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A4: Ng Ka Long Angus lost 9 points because goes out of bounds.
Q5: Which ball type did the winner get the most points with? How many points did the player get?
A5: Viktor Axelsen got 1 points by smash.
Q6: Which ball type did the loser lose the most points with? How many points did the player lose?
A6: Ng Ka Long Angus lose 5 points by drop.
Q7: Did the winner come from behind and win the game? If yes, which ball type did he use to overtake the lead? And what were the scores at that time?
A7: Yes, Viktor Axelsen used lob to overtake the lead at 4:3.
Q8: How did the winner end the game?
A8: Viktor Axelsen ends the game because opponent fails to clear the net by net shot.