YONEX Thailand Open 2021 QuarterFinals: An Se Young v.s. Ratchanok Intanon

Set 1:
Q1: Which player won the game? How many points did the winner get?
A1: An Se Young won the game with 22 points.
Q2: Which player lost the game? How many points did the loser get?
A2: Ratchanok Intanon lost the game with 20 points.
Q3: When the winner won the game, which type of win reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A3: An Se Young got 8 points because opponent hits the net.
Q4: When the loser lost the game, which type of lose reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A4: Ratchanok Intanon lost 8 points because hits the net.
Q5: Which ball type did the winner get the most points with? How many points did the player get?
A5: An Se Young got 2 points by push.
Q6: Which ball type did the loser lose the most points with? How many points did the player lose?
A6: Ratchanok Intanon lose 5 points by net shot.
Q7: Did the winner come from behind and win the game? If yes, which ball type did he use to overtake the lead? And what were the scores at that time?
A7: Yes, An Se Young used cross-court net shot to overtake the lead at 13:12.
Q8: How did the winner end the game?
A8: An Se Young ends the game because opponent fails to clear the net by net shot.

Set 2:
Q1: Which player won the game? How many points did the winner get?
A1: An Se Young won the game with 21 points.
Q2: Which player lost the game? How many points did the loser get?
A2: Ratchanok Intanon lost the game with 12 points.
Q3: When the winner won the game, which type of win reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A3: An Se Young got 11 points because opponent hits the net.
Q4: When the loser lost the game, which type of lose reason showed up most frequently, and how many times did it show up?
A4: Ratchanok Intanon lost 11 points because hits the net.
Q5: Which ball type did the winner get the most points with? How many points did the player get?
A5: An Se Young got 2 points by smash.
Q6: Which ball type did the loser lose the most points with? How many points did the player lose?
A6: Ratchanok Intanon lose 5 points by cross-court net shot.
Q7: Did the winner come from behind and win the game? If yes, which ball type did he use to overtake the lead? And what were the scores at that time?
A7: Yes, An Se Young used cross-court net shot to overtake the lead at 3:2.
Q8: How did the winner end the game?
A8: An Se Young ends the game because opponent hits the net by net shot.